陶傑呢招暗黑兵法真係好高招

【應邀環保少女到港】
美國時代雜誌（Time）選用瑞典十六歲所謂環保少女為本年度風雲人物，引起西方有識之士抨擊，紛紛認為風雲人物應該是香港的抗爭示威人士。

2019 年香港人創造了歷史，這一點不需要一本過氣美國時事雜誌來肯定。何況雜誌的評選結果爭議引起的宣傳效應更大。

香港人即使有不同意見，千萬不要對這位小女孩發動網絡抨擊。相反，應該對她表示祝賀，還可由某些希望想做「大台」的有勢力人士，盡快邀請環保少女來中國香港，實地研察中國香港的海港污染、空氣污染、噪音污染、食物污染、光害問題。

並與她分享或交流經驗：亞洲式的暴發浮誇消費，雖然帶來污染，但也產生強勁的 GDP。

你當然也有機會改變這位小女孩的思想，說不定她回到瑞典，會積極游說瑞典加入「一帶一路」，加入中國主導的「人類命運共同體」。

美國眾議院全票通過香港人權及民主法案的，也包括綠色環保人士。

We connect，要盡量 Connect 得最多，視野全球化，而不是因一時意氣 Disconnect 了本來你已經 Connect 了的人。

19才子真係

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數 - #1

懷疑製造派錢假象

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

意見及舉報：

你回我po同你打飛機一樣咁快
勁到

呢個政治童星本身haters已經多
呢單野之後咁多國家啲人都屌緊佢
再加埋本身佢同trump嗰啲私怨
已經令好多人覺得我哋先真正值得受關注 係time受害者
無謂走去connect一個咁大爭議嘅人 搞到好似串緊幫緊我哋嗰啲人咁啦
你話connect成個議題 直接屌鳩中國點撚樣破壞地球仲好啦

（唉不過其實道德上香港講環保都係好偽善
就算搞環保集會其實都係純粹為咗吸引眼球攞一攞光環
根本成個生活習慣點樣都唔會好大型咁改變到
以往嗰幾年根本都冇真正關注環保
亞馬遜大火喺香港都唔係好多人關注
笑環保撚嗰啲就大把
希望經過今次香港人可以再進化多一步 真正為地球貢獻）

Push

同沈旭暉意見一致

個Agenda setting 可以係應為入口貨品設立環保標準

其實歐美碳排放
2019對比1990
已經縮左2成
但鄰國呢30年多左成3倍

We protest for Hong Kong, not for to become the front page of Time Magazine.

我就支持環保既
支持環保既人應該過嚟香港睇下有d咩污染同跟進下香港幾唔環保
走飲管但嗰杯係膠既
用環保袋但扑野用套
支持環保消費但搭飛機

同意，唔好一時意氣disconnect我哋原本已經connect咗嘅人
香港人要有智慧

唔係去connect佢，而係connect環保同抗共兩個理念。要唔得失haters嘅話，就去攻擊中國嘅環保問題，陶傑係講緊依樣嘢。

推

琴晚有人講緊要請佢黎講下tg空氣污染同3萬發彈業既環保問題啦

沈旭暉異曲同工

🇺🇸🇸🇪🇭🇰 Time Magazine 年度人物的選擇，令人失望而無奈，卻不意外。作為美國雜誌，自然由美國視角出發，不少選擇都非常本土，例如1995年的眾議院議長金里奇、1998年調查克林頓的斯塔爾、2001年的紐約市長朱利亞尼而不是策劃9/11的拉登，特別是後者，怎樣演繹也令人O嘴。

香港在2019年曾經兩次成為Time Magazine封面，打入美國輿論核心，最終在網絡公投勝出，也有不少國際名人公開支持選擇Hong Kong Protestors，已經很不容易。「為什麼最多人支持的選項落選」，這裏本身是一種global momentum，很好的agenda setting，值得善用。

選擇Greta Thunberg符合Time Magazine政治正確思想，而且能夠彰顯雜誌加持的影響力：加持香港抗爭者的marginal benefits，不及加持國際知名度較低的Greta Thunberg，這類計算，僞善而現實，而且背後涉及更多利益考慮，自然不時在這類雜誌的選擇中存在。個人對這類矯扭造作的人造圖騰，not my cup of tea。

因此而失望很正常，但此刻高調抨撃Greta Thunberg是不必要的，否則會容易被有心人操作、被當作某著名葡萄，假如被誤會香港人和中國式輸打贏要無分別、被分化香港與國際社會的連結，就對大局無助了。可以做的，反而是擺返佢上台，利用此人成為相關議題KOL的機遇，把香港的催淚彈議題放進「全球環境衛生議題」之內，然後和她的經理人(好快就有，通常係阿媽)deal，無論她是否加持，本身都是新聞；而假如不加持，屆時才一次過文宣，宣傳效應更大。

屌TRUMP 歐美 0風臉, 屌支那 不了

又係當日反加泰啲論點

盡快邀請環保少女來中國香港，實地研察中國香港的海港污染、空氣污染、噪音污染、食物污染、光害問題。

到時入唔到境
又connect

p

Connect all

唔贏，全世界大把人燉我地唔抵，宣傳效果更大，反而鬧返嗰條死左膠唔值得攞獎，其實呢種感覺仲開心

黃色經濟圈就是香港人自力更生的最好證據,
我們要在經濟衰退下，
出現黃色經濟一遍繁榮的景象！
選擇較小、產品和服務不夠好，可以慢慢改善， 但堅持和熱誠，我們今天就要表露無遺!

覺唔覺得場運動靜左好多

[行動] 一人一信馬鞍山德信中學，要求罷免侮辱學生的陳姓老師

邀請 快

做

大家唔好忽略左一句重點：

還可由某些希望想做「大台」的有勢力人士，盡快邀請環保少女來中國香港

佢都講明有人想做大台了

不如揾佢黎研究下香港個催淚彈釋放二噁英兼破壞臭氧層問題先啦，夠哂易入口，咪話我地唔比下台階人地
屌下港共應該易過屌中共既

關陶傑咩事 明明係手足轉數快
根本好多人喺 time 一出咗文已經識點推點玩

唔使佢教

我地手足好似AI咁 快速進化 自我完善

從香港給環保少女Greta Thunberg的信

識玩梗係咁玩 最好請埋華里沙過嚟

Ok wor

佢撚啲環保撚女權撚，係有一手。

就嚟可以出模擬器

connect環保少女其實冇乜壞處
藉佢而家既聲名譴責支那

如果咁都唔敢譴責支那
再加上佢本身都有爭議行為
好易被評為假環保扮環保
除左自身聲譽受損
時代雜誌更因政治問題寧願揀個假環保都唔揀我地而遭評擊（當年都夠膽揀黃之鋒做封面，做法直頭係倒退）

btw雖然呢類行為有啲捧殺既感覺，好睇佢個人點表達

佢敢屌嘅話
我哋就可以搵小粉紅出去攻擊佢
實淺加速主義

夠薑就同曱近平講

啱呀 我地要有大將之風

佢嚟嘅話果程機又有碳排放
同埋可能會被拒絕入境

連登仔最叻屌票

過嚟食兩粒tg享受下山埃啦環保少女

叫佢黎太子旺角一嚐地道殘餘支那貨生化TG
等佢再鳩叫how dare you

我希望香港人唔好咁小家，呢啲嘢冇咗未必係壞事，有咗之後你以後有嘢贏咗(但實際係冇)咪仲衰

叫佢示範由瑞典坐火車嚟香港
唔知個碳排放會唔會高過飛機來回呢

Invite

........................

19

拉你
因為一d都唔黑暗，非常光明正大。
黑暗只係共匪黨。

走啦你

On99

We connect，要盡量 Connect 得最多，視野全球化，而不是因一時意氣 Disconnect 了本來你已經 Connect 了的人。

突發 中大二號橋二噁英完整報告流出

中計模擬器

可以講下香港人示威都不忙環保回收

通透! 一推

唔好將19同後邊2條友比
侮辱左才子啦

hi五毛

借圖ok?

論學識燒山唔比陶傑低

唔好connect佢，我哋無資本講環保，
而家連最基本既生存條件即係人權自由都要手足去用生命健康去換既時候，
你connect物鬼環保？係咪選個封面選上腦？
中國係污染大國，佢都係當睇唔到，你覺得佢會睇到中國既人權自由有問題？然後幫手發聲？
佢出聲支持香港人繼續發聲已經算係盡左力，呢件事就咁告一段落啦，恭喜佢得獎同多謝其他人既支持就算了。

We connect.

Hahahahahahahahahahahahahahahahahahahaha

當然ok!!!

請修改

從香港給環保少女Greta Thunberg的信

so good

agger

論人品學識同態度
陶傑高幾班
至少陶傑以前冇割過勇武

+1
其實從來無connect過
只係借佢過橋咋

1.環保=唔應該用膠=唔應該用condom
2.condom=condom仔=黑警

->為環保唔應該用黑警

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

燒山今次背後幫幾多手呀
學識我唔覺得陶傑真係高過燒山

12.12 愛丁堡
批左不反
12.15 和你shop

可以connect個議題 借力打力

咁多tg,好唔環保

打出嚟都覺得有啲似
可能係因為我本身就好憎條女
不過我都覺得可以connect環保
Show到我哋係班高質素嘅世界公民

借力打力

點過橋法？
香港人好環保嫁，所以支持香港人？
定係要人頒個環保獎俾香港人？
民主係必需品，環保係奢侈品，
人地有左民主可以好得閒咁同你講環保。

呢D唔贏仲好，贏左會唔會有D人就會滿足左架勒

好低級

仲有就係如果人哋既民主好容易就有既時候，人哋就真係會淨係想同你講環保
因為佢哋唔會明白極權有幾可怕亦唔想去了解，就好似何不食肉糜。

……既然how dare uou咁關心氣候問題
就應該呼籲下佢去中國檢視下中國嘅空氣污染問題
加埋讚下佢後生細女就咁叻女，好似香港班後生抗爭者咁一樣年輕有為啊
明未

各有各啦
啱就聽唔啱就唔聽囉

完成同意，多謝才子！

推呢個 新戰線

環保同民主係兩個議題
你想人地關注邊一個

幾時叫佢關注民主議題
叫佢去中國關注空氣污染問題啊

我記得有人琴晚開po教路，喺度講聲多謝

我唔覺得係connect
只係借刀
利用佢既話題性
帶起中共破壞環境既問題
有何不可

所以民主可以放埋一邊先，
香港人有無被打壓，新疆人有無被虐待，
都可以放埋一邊先，搞左啲污染問題先。
前門搞污染，後門殺人，大家就係前門睇表演

才子 push

We protest for Hong Kong, not for the front page of Time Magazine

或

We protest for Hong Kong, not the front page of Time Magazine

一面倒讚Greta好似有啲假
其實條氣唔順係正常
最重要係嗰位手足留言有理據
比人觀感還好

push

推呀

尋日微博已經屌緊，不如叫個女仔回應下

好啦，Twitter同佢講
或者email, ig轟炸佢

行路黎香港都有碳排放

pushh

呢鋪唔贊佢都唔得

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

啱

要

抽濕機

已經寫好封英文信比Greta

從香港給環保少女Greta Thunberg的信

其實一言不合就屌屌屌就無用嘅
好多野都可以睇下如何運用

立申buy環保唔buy環保L

19 講得岩喎

條友搭船嚟香港要幾耐

tui

講左咁耐 有冇人上佢嘅twitter再次試行呢招兵法
呢到大家有冇link
如果冇 可唔可以去Like下 retweet下

希望多啲人去 Twitter 幫手
其實 Time 之前香港 Twitter 係唔夠人
國際好多條線要跟 但唔夠人所以反應唔夠

credit to 香港人

尋晚一早有人講咗啦

係咁去FB TWITTER 求佢黎HK

佢來港視察兼批評催淚彈污染香港環境的話，我資助部分旅費

黎HK發表支那不環保論PLEASE

係時候做野啦

唔使陶傑講我都知唔屌得呢條細路女啦

你個腦係咪有問題，你估你唔叫佢關注中國環保議題，佢就會走去關注人權議題？
依家陶傑咪叫你燒埋另一條戰線，你能夠燒到環保妹個曡佢會自動波開工架啦，曬到你咩時間？
佢雙重標準唔講中國環境汙染嘅，咁佢得獎嘅爭議性咪更大囉

睇下gphone /攬炒巴可唔可以搵到佢

問下佢對國產催淚彈既二噁英污染有咩高見

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

用邊個名義發出邀請？

好撚低級

不如一齊將所帶世界各地既示威
整番個係大遊行宣傳 點睇
整番唔同既大牌

岩 冇錯
但有冇人係佢個page講

才子講得好啱

作為世界毒瘤嘅中共，係仍然用緊早被禁用嘅CFCs！臭氧層無啦！

All our brothers and sisters have a very nice jobs in twitter. They all congratulate Greta and by this chance rise the concern to us from all over the world.
Go see it, it is in fact a very nice propaganda. We all know the cover is not important to us

我講左

這個很可以

好提議

對

最愛環保既連登仔

Push.

但係侵侵個仔啱啱先屌完條女，果頭我地又connect返條女，會唔會嬲豬嫁？

why not both,
只係唔好一味攻擊佢就得，搵有大台癮個班請佢來就得啦，不過人地要『他幫了嘈』，記住植多幾棵樹，最影相留念

終於明白古時有一個好軍師，會令到一軍隊起死回生。明明輸左都可以用計謀變做益處

連登仔誠邀

但係陶傑講既方向好似唔係你講既咁樣.
我地同佢講民主議題先至係connect佢,
如果我地同佢講環保,咁係佢connect我地.
唔想大家想connect人變左被connect,stuck係環保議題度

唔反對燒中國環保既問題,話唔定可以引發支爆.
不過唔好寄予厚望,佢不嬲睇唔到中國既污染,唔會突然間睇到,不過可能可以引發其他人睇到既